上年巳講用美金交易大家當吹水

中共死穴黎
快D搞起佢啦

呢度個個都美金交易

趁佢呢排托市, 港股走得8899 lu

香港本地零售呀